Zoals ik al zei, ze waren niet groot, maar wel ver van elkaar, met een platte hals tot aan de keel.
Ik bedoel dat ze toonde geen kraag bot, wat een geweldige schoonheid in vrouw.
Ze had blijkbaar heel naakt, en het bidet, maar de omvang van de spleet in de deur ging het mij niet om het deel van de zaal waar ze had gebruikt.
Ik verholpen dit noodprogramma volgende dag en de volgende nacht werd beloond met een schitterende aanblik.
Je kunt wel veronderstellen dat ik niet laten slapen me overwinnen, maar was aan mijn post zodra ik ooit hoorde haar voer haar kamer.
